就黎生日 有咩優惠可以一叮友用?

除左海洋公園

玩定食？

都可以

360,電影會員
不過都係海洋公園多嘢玩啲

機動遊戲冇乜性趣 仲要熱到仆街

蠟像館 唔知今年仲有無

仲有sky 100

sky 100冇得一條友